集思廣益-食譚仔同檯係警狗一家，可以做d咩？

連登仔請出招

食三哥

叫個特辣米線
唔小心倒瀉左

幫佢老婆埋單

扮打電話，講麻bell袋

嗌狗肉
啊 唔係
係韭菜 同 雞肉

仲食譚仔

倒瀉嘢

喺佢面前播片，如有ipad更佳，首推市民見到差佬同見到示威者嘅分別嗰條片

講完樓主係咪真係做先？

有無係咁想打乞痴

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我無野講

一齊睇鏗鏘集元朗721

仲要扮藍絲,話自己個警察friend真係中左麻包袋,又或者吹其他對警察性命財產不利既消息

噴口水

嗌走狗

飲啖水濁親，兜頭噴，好正常嘅事嚟嘅啫

係佢面前整凍撚水

一路扮睇新聞一路口up up講
「做差佬就好喇，又有女抽水又可以亂咁屌d犯，我都想呀」咁樣

成碗米線cup落佢個頭度，然後話有曱甴，唔食了